夠喇 手足 我地一齊認輸喇好冇呀

唔好再送頭喇
唔好再投侵喇
唔好再望其他國家會幫手
唔好再we connect 喇
好肉酸呀 投降算喇

唔係輸！
係識時務者為俊傑呀

習總萬歲萬歲萬萬歲

打算1月陪敗燈一齊宣誓入共產黨揮手區

戶口得番個位數就一早輸左架啦

驚你個位都無撚得輸

真 仲差緊卡數

係囉... 輸打嬴要, 好似變左藍絲咁

投降輸一半 認真

過番95蚊俾佢拎個5蚊出泥

真呀

認真 一定要入黨